%@metapost:6parallelesexo67.mp
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\compo{1}{6parallelesexo67}{1}{%
Sur la figure ci-contre, les droites $(RS)$ et $(VU)$ sont parallèles
et les droites $(TY)$ et $(UV)$ sont parallèles.}
\par
\renewcommand{\arraystretch}{1.8}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{11cm}|}
  \hline
  \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{\underline{Question 1 :} Les droites
      $(VR)$ et $(VU)$ sont-elles perpendiculaires ?}} \\ \hline
  \ding{113} Oui, je le sais en utilisant l'énoncé ou le codage.
  \par \ding{113} Oui, je le sais en utilisant une propriété.
  \par \ding{113} Je ne le sais pas, il manque des données. &
  \underline{Explication :} \\
  \hline
\end{tabular}
\vspace{0.3cm}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{11cm}|}
  \hline
  \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{\underline{Question 2 :} Les droites
      $(RS)$ et $(VR)$ sont-elles perpendiculaires ?}} \\ \hline
  \ding{113} Oui, je le sais en utilisant l'énoncé ou le codage.
  \par \ding{113} Oui, je le sais en utilisant une propriété.
  \par \ding{113} Je ne le sais pas, il manque des données. &
  \underline{Explication :} \\
  \hline
\end{tabular}
\vspace{0.3cm}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{11cm}|}
  \hline
  \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{\underline{Question 3 :} Les droites
      $(RW)$ et $(SX)$ sont-elles parallèles ?}} \\ \hline
  \ding{113} Oui, je le sais en utilisant l'énoncé ou le codage.
  \par \ding{113} Oui, je le sais en utilisant une propriété.
  \par \ding{113} Je ne le sais pas, il manque des données. &
  \underline{Explication :} \\
  \hline
\end{tabular}
\vspace{0.3cm}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{11cm}|}
  \hline
  \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{\underline{Question 4 :} Les droites
      $(TY)$ et $(RS)$ sont-elles parallèles ?}} \\ \hline
  \ding{113} Oui, je le sais en utilisant l'énoncé ou le codage.
  \par \ding{113} Oui, je le sais en utilisant une propriété.
  \par \ding{113} Je ne le sais pas, il manque des données. &
  \underline{Explication :} \\
  \hline
\end{tabular}
\renewcommand{\arraystretch}{1}